信唔信命？

曾經有人睇過我8字 話近幾年都係爛桃花
睇盤又話 下年會同男朋友分手
但我已經當男朋友係結婚對象
一諗起有一日佢都會離開我已經好想喊
係咪夠愛大家就會打破宿命？
一方面好迷信 另一方面又唔想信

Same situation

自己改變囉

係咪努力就有成果

你係咁形住形住咪弄假成真囉
唔好諗啦，話唔定唔準呢

有時候夜晚一無聊就會諗下

我信性格影響命運

越形住就越影響妳o既行為
之後就中喇
呢個叫做 "自我應驗的預言 self-fulfilling prophecy"

其實成日諗依啲是可唔可信 如果係真 咁個個都知自未來係點啦 但就始終都有少少信

要揾多d嘢分下心

睇多幾個 睇到有個話你地會結婚為止

利申 男朋友媽咪幫我地睇過 話我地一定分手

分享下
前幾年有位師傅話我屋企人嗰一年會入醫院有病會死
然後無事，個師傅又話 咁嚟緊呢一年啦

結果而家仲生勾勾係度
呢啲嘢都係唔好太過迷信

可改變,但不能逆轉

好睇算命師功力

三分天注定七分靠打拼